「動議撤回」係咪一定會撤到

我呢d平民怕咗言語藝術

推